綠帽天王（美味天王）

咁大間嘅？ 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
Number 1呀~ 點解咁好住架?
正到痺呀! 好好嘆呀! 冇得頂呀!

平平淡淡日日亦都慣 想玩PS5每一天
即使意興闌珊也罷 住係別墅會漸覺開懷
無謂日日夜夜感嘆 幾多哀傷暫時忘了吧
天天也有綠帽送別
如若你會氹下我 我或會買票登過Taiwan

有冇巴打一齊改落去，呢一年綠帽佳簡直係我偶像，殺人犯重可以告埋人地老母

呢首已經係野味天王
改過第二首啦